回收金莎

回收任何盒裝未開封金莎
$1一粒

瞓啦，低能仔

我出0.5 收你皮

嘉頓雜餅收唔收

唔收

巴打 你想搶佢生意 個回收價應該要出高過佢先收到佢皮 你出0.5再加句收皮 成撚個低能仔咁

懶醒，我有話咩貨幣咩？求其英鎊0.5都ko條契弟啦。

連登唔派膠點過日子呀？？

金莎狗也不屌啦 。大陸狗除外

咁你拎哂D金莎黎